屌那星 最近youtube有大量大陸手機驚廣告係乜事

又偷人數碼暴龍比卡超啲片
啱啱見到個偷新鮮滾熱辣gow條世界蛇既片賣廣告，想知有冇得報鳩佢？

google adsense 會根據條友上網習慣再推薦d廣告比你

無用 youtube ad block ?

唔撚係掛 不過我最近係睇多咗啲台灣定唔知大陸既攻略

哈哈。樓主柒左。

Google成日賣侵權game廣告

好低質

但可唔可以告佢？我想send返去god of war 嗰邊

好簡單, 咩人睇咩野